C朗既FIFA數值根本被低估

盤扭應該要99 90太少
射門都要99

要求FIFA增強朗哥數值!

求詳盡分析

又係呢d輕快bgm

配合返史上最第一tap in王

得兩野 張伯倫條片有十下八下架

收皮啦你地 睇住你班酸怪捉住一兩場打j真係好慘

終於見到美國巴打土方蒲頭,幾時再有理性分析睇下?

講得好！吾皇又拎3冠，巴狗慘慘豬

返你個魯營打j啦

一億五踢佐幾場
一早叫你留留黎買球證好過啦

系，巴狗買球證迫害吾皇

唔知,不過有件40m都踢左幾場波,又入左兩球

輸波唔笑等幾時

係，我地皇馬賣咗morata加今年所有budget用曬黎買球證

成班巴狗唔記得自己笑緊果隊前排點樣羞辱自己

笑撚咗我成朝，咩都做唔到

作為鍠狗我都忍唔住笑

續賓周馬續到2021 仲要加個違約金到十億歐元驚死人搶走佢

同意

呀朗場場都有十下八下呢啲「高超」表現，不過睇精華睇唔到姐

FIFA逼害C朗

yes
唔記得左係西甲定歐聯度炒左條垃圾巴十幾球
而家笑我地